Zelda新作綜合評分出爐: 98分, 開放式世界遊戲完美之作

IGN - 10/10 MASTERPIECE

The Legend of Zelda: Breath of the Wild is a masterclass in open-world design and a watershed game that reinvents a 30-year-old franchise. It presents a wonderful sandbox full of mystery, dangling dozens upon dozens of tantalizing things in front of you that just beg to be explored. I’ve had so many adventures in Breath of the Wild, and each one has a unique story behind what led me to them, making them stories on top of stories. And even after I’ve spent more than 50 hours searching the far reaches of Hyrule, I still manage to come across things I haven’t seen before. I’ll easily spend 50 to 100 more trying to track down its fascinating moments.

The Legend of Zelda: Breath of the Wild is evocative, exhilarating, and a masterclass in open-world design.

岩岩到手，試下係咪真係咁正先

GameSpot - 10/10

No matter how gorgeous its environments are, how clever its enemies are, and how tricky its puzzles get, the fact that Breath of the Wild continues to surprise you with newfound rules and possibilities after dozens of hours is by far its most valuable quality. It's a game that allows you to feel gradually more and more empowered yet simultaneously manages to retain a sense of challenge and mystery--which, together, creates a steady, consistent feeling of gratification throughout the entire experience. Breath of the Wild is a defining moment for The Legend of Zelda series, and the most impressive game Nintendo has ever created.

A breathtaking masterpiece

屌

Kotaku: Open-world perfection

And as you talk about Breath of the Wild with your friends, there’s one word that will rarely if ever come up: “can’t.” Stories about the new Zelda will instead revolve around what you can do. How you climbed all the way to the top of the Temple of Time just for kicks, or how you parachuted down to the lowest point of Hyrule to see what kind of secrets you’d find there. How you found a brilliant method to brute-force your way through the freezing, snowy mountains, or how you set a forest on fire just to see if you could.

Or, how you tried something as ridiculous as flipping over a maze so you wouldn’t have to solve it, and the game somehow let you finish the puzzle anyway. Breath of the Wild is the best Zelda game to date, and it accomplishes that simply by saying yes.

Polygon - 10/10

I guess, in the end, it’s not just that Breath of the Wild signals that Zelda has finally evolved and moved beyond the structure it’s leaned on for so long. It’s that the evolution in question has required Nintendo to finally treat its audience like intelligent people. That newfound respect has led to something big, and different, and exciting. But in an open world full of big changes, Breath of the Wild also almost always feels like a Zelda game — and establishes itself as the first current, vital-feeling Zelda in almost 20 years.

BREATH OF THE WILD IS THE MOST VITAL ZELDA HAS FELT IN DECADES

GameCentral - 10/10

Finding fault with Breath Of The Wild is almost the hardest task in the whole game (almost, since it is surprisingly difficult and the game over screen will become a constant companion until you find your feet).

The new Zelda is an outstanding achievement in video game design, even by the standards of the franchise. But the size and scope of the adventure, and the freedom you’re given to create your own stories and cherished memories, makes this the best Zelda there’s ever been.

The Legend Of Zelda: Breath Of The Wild really is the best of the best

其他唔post啦 有與趣入Metacritic條link揾黎睇

澳洲巴打

乜原來澳洲用返美版 box art

有分架？我仲以為得一隻

睇完IGN個review片
覺得個遊戲世界互動性同自由度都好高

唔該曬巴打

唔係好識玩 之前完全冇接觸過隻game

無影響其實

咁就好，仲探索緊
聽日仲要番工

睇段片，真係睇得出用心做嘅game同流水作嘅分別

唔想為左隻game買新機

有得連線架？

班霉體係咪收晒任地獄錢

隻game咁撚多霧 應該值0分先係

又binc

Switch幾錢，有冇同梱

2340~
睇鋪頭 實有同梱既

多霧撚出名反任廚

但紅藍Switch真是好柒

都是等別注色先出機

咁勁

無

有冇巴打真實評價下隻GAME

又黎
買完又2日放埋一邊

全世界評價都咁好

zelda 不嬲有光環

玩玩下覺得間中會LAG
由其打怪果陣就會LAG..

Zelda係hardcore向大作
唔係體感小遊戲

自己上Youtube search大把玩家review片睇

薩爾達有冇咁恐怖
集集啲分都可以咁痴線

又黎jizzed in my pants

無中文

其實最好就係日文配音加英文字幕老任又唔整
淨係開頭第一句"目を覚まして"已經好正

最多Ign 10分既系列,好似有3,4個
Gta同mgs都有兩個上到10分

盡快出包膠

咁都10/10

畫面lag都10/10 咁唔lag係咪可以11/10
/s

上次買左呢隻真係中晒伏
玩左一個月拿拿聲蝕賣番出去

今次呢隻新既都驚驚地

呢集一定要三個fd一齊玩先好玩
但對比起其他單人zelda真係差好遠

有真game評未啊

呢隻有人一齊連嘅話好正

未拎機呀

咁你買機為左咩

家用機作品99%高質 手提果d真係撞手神

如果你無朋友用腦睇下人地評論就應該唔會買
無腦怪誰

我冇玩過Zelda都對呢隻幾有興趣
不過啲機友冇興趣，最後冇買

笑了

呢隻係coop game你單機玩

Switch Zelda係單機game
自由度大過3DS個隻好多

其實Zelda係要用腦解下謎
唔係好似無雙咁亂打就爆到機
所以建議日文叻玩日版
英文叻玩美版
好多時D NPC對話都有提解謎重點
但睇得明都要自己試下先過到

好多人日文屎學人玩日版Zelda
結果不停唔知點過
要照住攻略打就無癮啦

無得頂

看成係日版 gta 你就明

某網主持:屌，主角都唔係Zelda,0分

我6年講過，
Marketing只係一班垃圾
某P平台吹奏+30分，
某N平台即-30分

春茗o既力量真係強大

日版Gta係Lego city undercover喎

所以咪話最好有日文配音加英文字幕
十幾年前DC版莎木2已經做到,完全唔明老任點解唔整

Frame rate 同graphic wiiu版同switch版一樣？

Switch>>>>>>>wiiu

Arriving Tuesday

GG

就咁睇YouTube好似冇分別🤔

問朋友借囉，如果你有

好似好正

可惜部switch暫時無其他game吸引

我淨係拎左機同game
呢兩日要番工真係冇乜時間玩
琴日淨係玩左個開頭同教下setting

我都係等其他巴打出包膠好過

TWITCH 睇咗幾個鐘
中期開始個GAME 好撚難玩
好多1 HIT 死既BOSS甚至普通怪

但望落去都好有趣, 隻驚有啲毒性

武器同盾都有耐久度
同埋TEAM人好似有參考過DARK SOULS系列

睇緊TWITCH.....真心覺得好唔錯

唔想為隻game出機
遲d有mon hunt先再諗

仲有無game推介
起碼有3隻想玩先入switch

Zelda, MK8D, Lego city undercover, Splatoon 2, Mario odyssey

返去搵搵先 多謝 :-)

淨係依雙加炸彈人已經一定要出機了
不過日文唔叻 英文配音又好撚on9

有機出中文 可以觀望下先

係咪話會爆衫嗰隻

其實任記好多部機都係「淨係邊隻同邊隻已經要出機了」
GC同wii到wiiu都係咁嘅格局
但得罪講句佢個networking真係仲好趕客
連合格水平都唔到
利申：gc, wii, wiiu, nds, 3ds機主

老任，不了

networking係咪指連線質素?
我用WIFI打wiiu Splatoon成日斷
玩到火滾

但如果唔追球畫面
佢d game 既遊戲性
上手度 先係非深度機迷最想要既野

我好順wor
不過佢無lan adapter又真係差左D

今代買返先

放zelda 400
Tg: bln2017

打錯

有D問題想搞清楚先出機
機同game唔分區都玩到
一機都可切換多和acc
但問題係eShop個類網上商店一定係美國同日本最多內容
無論係dl game, indie game, game demo都會唔同地區eShop有分別
就好似App Store咁有D app只有某D地區處上架

咁如果我想一機切換多國acc
駛唔駛好煩例如要format過張記憶卡
因為PSV轉日服港服係要format過記憶卡
我覺得要一張記憶卡儲到多國acc內容先方便隨時切換acc？

隻行貨Zelda係咪日版黎得日本語言？
因為我英文遠好過日文
如行貨Zelda係日文我買美版算

Zelda會出dlc
唔知行版Zelda用日版既料
係咪代表要上日本eShop先dl到dlc？

呢D問題如有答案
可搵人出個faq
費事個個買機前買機後重覆問呢堆問題
次次出新機都係問黎問去個堆問題

好易轉

包多國語言

我都想問

Switch出電視行到1080p
但隻Zelda出電視實際行900p
就好似PS4同X1早期D game咁行唔足1080p
手提玩行720p
聲音效果比Wii U版好

Wii U出電視行720p
畫面D色水有少少分別

但因為隻game係由Wii U年代已開發
所以唔好預用得盡Switch機能
只係開發中途port過去Switch
port版好多時優化得會唔夠好

就好似GC隻Zelda同時有出Wii版
只係世界左右倒轉同換體感操作
唔會話極大分別

新機通常一年後先有D更靚既game
但至少呢隻家用機級Zelda可以係街玩
已經算係手提機中最高級別既首發game

但其他首發game認真麻麻
隻bomberman賣太貴

老任大作好多都係畫風卡通大眾向兒童向
但難度上後期係hardcore向
前面上手易玩
後面難好多

紅白機同GB隻Zelda唔睇攻略根本唔易玩

第一水唔係個個都焗買Zelda咩
唔好話$450，$250都冇人接啦

有冇中文介面?

講真
首發出機
唔為玩Zelda
唔通為玩Bomberman咩
孖車個類game又未咁快出

首發中只有Zelda先可以比你感受到
明顯高質過PSV,3DS好多既手提game

想玩

Wiiu出TV無記錯都係1080p
不過都係唔係隻隻真係可以有1080p
不過呢隻zelda兩個版本除左色水外graphic, framerate應該差唔多喇
樓上話switch >>>>>>>>>> wiiu我真係

打多左幾個>囉
framerate switch穩定過wiiu

想問部機日版同港版有冇咩分別
聽日去日本唔知有冇機買到

Wii U係有game行到1080p例如MH
但呢隻Zelda只行到720p upscale上1080p

買日機應該火牛要換先係香港玩到

唔怕轉插頭麻煩咪得

依隻原來新作來 唔係wiiu 移植咩。

Switch版有得手提玩
點都好過Wiu U版
Switch賣點
就係比繁忙都市人無縫係街玩到家用機級數既game

移植
同步出
所以都係新作

首發出機,因為蘇寧原價

我就係異類, 唔諗住玩Zelda, 但會上ESHOP 買其他GAME

其實上面啲滿分評分都係based on switch?🤔
好想知wiiu版嘅review

有冇人試左轉唔同國家acc
駛唔駛好似PSV咁要format記憶卡？

Wii U版出電視解像度低少少
色水有少少唔同無話邊個好
聲音效果差少少
gameplay應該無分別

兩部機版本評分應該唔會大分別掛
但Switch有得出街玩喔

我最近先留意有乜indie game

美版eShop有隻Pocket Rumble
係好似Neo Geo Pocket Q版格鬥game咁

另外有RIME、Escapists 2同Steep都幾正但未出
後者係Ubisoft出
係雪山open world玩唔同極限運動
睇片幾刺激

日本eshop有Neo GeoVC,有KOF98,metal slug

yes

no need

等幾耐先唔駛食炒價啊
查住字典玩

thx

Unwire前排報導話Switch手提node最高得480p
又有個員工試玩完話Switch機能差過PSV
明顯係錯到七彩

但Unwire剛剛有報導講點一機用港、日、美acc
試左係日本eShop用香港信用卡都得
幾客觀實用
百屌成材一次
但有人FB留言問
唔同地區eShop買既game
會唔會同時出現係Home screen
而唔駛要切換指定地區acc先見到

打錯字
係手提mode

如果你中意玩滑雪GAME
Steep好玩既
佢有D路線好難玩
飛鼠路線同單板路線各有一條我點玩都係訌金牌0.0XX秒
利申買左

BTW STEEP我玩PC版
Switch版我諗你到時上網睇下人地玩先決定

係咪得日文?

跟部機語言
你SET左英文佢就英文

Pkm新作一定出

Mh屠龍又出

點會唔出機

DQ Heroes 1/2 合集eShop有demo版

Youtube比較過畫質

建議set 720p睇段片
Switch版較接近PS4版
唔係用PSV版畫質port過去咁懶
手提機做到接近PS4畫質已好好

但如果只係家中玩唔會搭車玩就可能買PS4版算

首發除左Zelda外
可能只有呢隻係較為大作同襟玩

Ubisoft黎講
Steep已算較有新意無咁食老本
明顯正過一般滑雪game

薩爾達傳說:荒野之息 [Zelda:BotW] 集中討論區

遲d呢部會取代埋3ds? 即係pkm新作都會出係呢部？

乜鬼都集中討論區係遊戲台變得咁頹嘅原因

暫時兩者並行

3DS定位係手提機

Switch定位係手提機家用機二合一
手提機玩到家用機級數game
隨時變家用機出電視
即係日後唔需要再出老任家用機

game developer要慢慢轉移去新平台都要時間
開發一隻game同時家用同手提玩到其實會慳左人力資源
等Switch銷量越高
3DS終歸都會fade out

Switch首發應該幾賣得
二千幾蚊買部二合一機
點都平過買齊手提機同家用機好多

Zelda係單機game如唔急玩
可等過多一兩個月多D game揀先買

我估好快會有破解上網/睇片

遊戲機一般要幾年後先破解

等switch強化版

想買switch，但係我好鐘意Zelda系列，想買Switch版Zelda
我N3ds都係等到出Zelda版先買

以後幫襯蘇寧
雖然買唔到原價機 但唔炒唔食骨而家真係難得

強國？不了

無玩開,其實解謎果d難唔難

由淺入深 解開左d難題好有成功感

玩完mhxx之後可能買黎玩下

吹呀吹讓這風吹

有無咁神

無想像中咁難
但每一個既解法都唔一樣
一個一個咁解落去好有成功感

佢會暗示你點樣去解，多數啲野都係附近
不過唔一定要跟佢解法
唔同人會用唔樣方法去解

唔鍾意解迷都覺得好撚好玩
Witcher 我都會玩玩下停手
呢隻game玩撚到我停唔到

第一次玩zelda系列

加油
雖然見你有多問題問
但睇得出你開得好開心

我大前日解完 隻象
之後再無接到其他主線任務
要自己搵埋剩餘果 3個

所以前日我我跑地圖跑左一日
見到塔就上，見 shrine 就入去打
見到張地圖愈開愈多好有成功感

宜家解緊 沙漠
個任務要玩暗殺

有咁多巴打解答問題 爽死
我第一次擁有任天堂既機
感覺不錯

玩咗5日
覺得Zelda算係少數高完成度嘅日系open world game
比起ff15同mgs真係高班好多
雖然任記啲機同networking真係好唔爭氣
但喺open world game上面幫咗日系廠攞番啲面子

我之前打機都會睇攻略
不過今次想真係試下幫自己力量過
所以無乜點睇

btw 解水神獸隻象
其實我卡關卡左成半個幾鐘

Zelda: Breath of the Wild now has more perfect scores on Metacritic than any other game ever

第一次打薩爾達，停唔撚到手

哇師兄你唔洗返工返學呀？

今年機迷幾幸褔
年頭一季都未過已經成堆好game輪住出

玩黎玩去都係個幾隻game

都唔知點解咁多人吹奏任天堂

玩過先彈啦你
人地咁多個GAME評網都比高分
你就活係自己世界

玩黎玩去都係mario,mon hun,zelda

pc同ps4大把game仲好玩啦

咁係你自己眼界細姐
你玩老任就唔可以玩PC?
有人搵搶指住你只係比你玩SINGLE PLATFORM ?
去旅行 , 玩車玩女分分鐘好玩過打機你又打機?

隻GAME 係正就係正架啦
你既REPLY 一D營養都冇

冇中字我都理解
但我真係好想要英字日配

睇完好想玩
但又唔想買switch

你真係好鳩
評game網肯定冇pc ps4啦

隻game隨時拎game of year
不過都係唔會買任狗產品

老老實實
如果ZELDA會出PS版我一定狗衝
但唔會為左佢而出機囉
所以樓上個CM都幾酸下

真正玩game既人會為左隻game而買機

我買部機真係為咗玩 Zelda
(暫時黎講)

當年我出PS4都係因為我係WITCHER FANS
亦知道PS唔止一隻好GAME

ZELDA係有興趣
但得佢一隻野唔值得投資落去囉

BTW
部3DS買左4年幾淨係玩過PKM X同AS

部switch d電用得好快
基本上玩2幾鐘就要叉電或者插電視玩

不過隻Zelda 係幾正，之前冇玩過任何Zelda 系列
第一次玩已經覺得好正

Switch隻Zelda既細節位同互動性
比PS4最近隻大作高幾班

玩家既留言

佢IA打錯字係指AI

其實呢
PS4好多作都係X1同PC有出
但Switch隻Zelda就唔會係其他平台出
所以真係有人剩為Zelda而出機
PS4 post好多人推介既大作都係多平台game黎

Bio Hazard 7係靚左但有人極速爆機
但Zelda連老任員工都要打一個禮拜先爆機
所以有時係咪用心製作係好易分到
Zelda係幾百人開發超過4年
自由度、互動性仲高過Dark Souls同前排隻Horizon Zero Dawn

但其實玩Switch都可以同時玩PS4
唔駛話二揀一
兩者好多既game都唔同
你有份工有糧出根本買遊戲機唔算高消費
玩手遊課金game重課仲燒錢

Witcher PC同X1都有喔
反而你會覺得非買PS4不可

唔係應該想玩PS4獨家game先非買PS4不可咩

唔小心爆左機，點算

爆主線後可否繼續清支線野？

冇中文
本來想買wiiu版過下癮先
都係癮下先

唔得，所以我load咗save鳥

呢隻擺明外傳出黎昆錢你都買
3DS其他3集不知幾好玩

其實大唔大機會出中文

有傳話會但
傳聞始終係傳聞

隻horizon相比之下即刻被比下去
不過除左物理仔細
Zelda裡面好多設定都好細心嘅，由其同天氣嘅互動：火山地區狩獵啲生肉即變熟肉，寒冷地區狩獵就變急凍肉，有啲食物雪凍左會更好味，回得多啲血。火山地區唔可以用木製武器，行雷時唔可以用金屬武器
獸人會圍住爐火跳舞玩樂，或者鬧交內哄，精靈系嘅怪物會玩水上飄自娛
嗰種極仔細而令到隻game充滿人性化嘅感覺同莎木1好相似

愈玩愈發掘到好多detail 位
愈煲愈正

除左畫面
成隻GAME推向OPEN WORLD類別既極致
日本仔成功證明比人睇自己都識整OPEN WORLD

係 駁唔到

隻垃圾witcher 3車尾燈都見唔到

horizon慘被打面 ,未見過一隻咁有內容呢open world game
打左成個禮拜先開咗二十幾個shrine, 有排玩, 有權比你玩到孖車release.

horizon 可以話係生不逢時 決定日期個位低估左zelda

係咪我無留意新聞，完全唔覺呢隻zelda宣傳
反而horizon就見得多，又標榜畫面精細又話標榜單人遊戲體驗

Hzd一早定左
係Zelda hold到1月先講姐

你係咪主要睇中文新聞
Zelda主要都係外國紅啲

Zelda 有兩條千萬views trailer

越要宣傳既game通常都係

黎緊rockstar隻red dead 2唔知會點突破,珠玉在前
又係大草原open world game
唔會衰比老任睇掛

咁有冇諗過點解多平台作品都會揀出PS4

好似好撚正 最鐘意玩d生存冒險game

X1自己柒姐，無啦啦一開波話唔比人二手，人地ps4性能同你9成相似，X1就無啦啦標榜自己d缺點出黎

D人成日話畫面幾靚幾咁真實
Zelda 正正話比人聽咩先叫「真實」

如果有中文版就好喇

雖然我未買switch 但睇資料我都認同Zelda 好玩過Horizon 既。
但真心講：horizon 都絕對唔差，係誠意之作，至少呢個禮拜我玩得好開心

所以係好同更好之爭

如果ZELDA出係PS4
應該普通版都仲炒緊599

兩隻都係好game
出街打zelda，係屋企打horizon

ZELDA ON9死法

上面吧打post呢個都好ON9

其實WiiU都有

昨天入手,剛剛打完序章拿滑翔翼
講真地圖比想像中簡單
單論地圖
XENOBLADE同xenoblade x比佢好幾倍
老任點解唔叫高橋幫幫手
掛住開發xenoblade2？

地圖係XBX team做

好好笑

Kotaku個game review話呢隻Zelda係open world perfection
玩之前都覺得個光環太誇張，始終open world game質素往往係同機能掛勾
雖然玩落都係覺得perfection呢個字係有光環成份
但我同意佢有資格受呢個honour

有冇得殺平民

over左囉

冇

冇得殺平民 0分

咁又唔好咁易起鋼
人地唔係咁嘅意思嘅

講笑姐
隔離登直頭屌隻GAME大剪原有霧

好多殺怪方法都冇諗過可以咁

同埋咁公平啲講句witcher係更有內容
Witcher嘅豐富係任務數量同地圖極廣極大，同埋任務內容都好多樣同豐富，係另一種極致
而Zelda係同周圍環境嘅細緻嘅interaction加上解迷元素嘅多樣性，為open world game嘅設計加咗好多新idea，為往後open world game發展加添咗新嘅可能性，亦係呢隻Zelda得咁高分嘅光環嘅主要原因

不同反省點解FF到今日都入唔到榜
應該話分數仲差左

FF得唔到高評價唔係先代表個評分可靠咩🤔
PS3之後除咗FF14真係掂之外都冇乜邊隻正統嘅FF冇伏
Famitsu都畀人話咗好多年收SE錢對FF突別鬆手

黐筋，講起FF15就嬲，隻game廢到癡線

睇個訪問
話開發組初期係玩唔同game睇下有乜正元素
當中有喜歡玩open world game既人
初期做個2D原型game
比宮本茂睇佢出奇地無反檯ban隻game

堅持全部員工都要打爆過隻game方便比意見
初期一日就可爆機
後期要一個禮拜先爆機
佢話平均每人大約打爆10次
專登留時間比員工打機唔駛同時開發game
日本仔整game認真係上黎真係好痴線
如果一般遊戲公司
唔會比Game Tester以外既人咁多時間剩係打機唔駛做野囉

不過呢D團隊既熱誠買少見少
依家日本好多手遊都系統千篇一律又少新意

巫師3贏畫質同三級野囉

Sony game一向多廣告
高登最大廣告客戶係Sony同Samsung
你會成日見到D review文其實係廣告黎

老任係香港好少宣傳
你唔睇外國game show就好難見到老任既宣傳

Horizon係幾靚既
但個遊戲世界比較空洞同少互動野

咁Rockstar都重細節位既
唔會差得去邊

你回想番以前買PS1/2/3係為獨家game定為多平台gane出機？

你自己睇下以下兩片
對比起PS4同期大作
Zelda既細節位同互動性做得高幾班

你可以唔信遊戲傳媒或玩家review/score
但Youtube已有大量Gameplay片
係咪好玩係無得呃人
信你自己對眼最實際

如果真係咁易買到咁多個滿分
我想第一個會買分既一定係Sony

明明就係遊戲軟件公司
但就不自量力係咁死出爛出堆垃圾主機
專注返係遊戲實冇人屌嫁wo
睇隻game係新主機都咁撚lag同多bug就知係任狗本身係開發落wiiu到，但之後想出部新垃圾主機昆錢就順手用埋隻game格硬port落部新機谷銷量呃多筆啦

55

你知唔知你咁講只係代表你無知
老任開發主機既歷史肯定長過你條命

笑左

我講2017你就同我講歷史
咁有歷史做咩淪落到要用n狗d二手科技

得你班任狗唔肯面對炸

見咁多人9衝部玩得幾十隻pixel game既famicom mini就知
唔係單純咩任豚/fans先會買 係因為部機係由0帶起左家用機市場既一個見證
老任宗旨始終係遊戲機開發做first party 睇怕到執笠都唔會放棄

好彩仲有呢啲 game 撐住
日系 rpg 先唔完全死晒

好多日系 rpg
已經比好多歐美 rpg 元素入侵左
人設而家10個9個鬼佬樣

呢啲咁日風已經買少見少

不斷炒冷飯，食老本
日本game廠最撚叻

邊度有人話Zelda多bug?

仁王係2005年未出PS3前用黎谷PS3銷量
到2017年先出到係PS4度
講呢D一隻game橫誇兩代主機谷兩部機銷量既技量
老任遠遠比唔上Sony
仲要冇PS3版仁王
PS3機主等左十幾年唔買埋PS4都玩唔到隻game
仲有FF系列又係咁玩

依加最根本個問題係人地出主機都冇任狗出得咁柒

講真
隻game賣四舊幾五舊的確係值既
但為左隻game要食任狗部垃圾主機咁大舊骨就完全唔值囉

成日話軟件公司
講到尾咪又係你地心郁郁想玩又唔肯買

PSP個設計只係高階版GBA

Move又係照抄Wiimote

PSN好多功能都係Xbox Live出左照抄

山寨人就唔柒
被人山寨個個就柒

Sony最勁個年代係出Walkman,Discman個時
只有人抄佢無佢需要抄人

PS1都係當初老任搵Sony想出部光碟版超任

最後雙方傾唔掂數
Sony高層堅持搞落去先出左PS1
如果老任唔搵Sony合作先
Sony都未必咁快踏足遊戲業

Sony同老任合作過
又抄過佢GBA、Move個堆野
依家索粉竟然倒轉頭話老任柒
真係都幾無知

玩首發game大作又唔想出機
你思想都真係幾前衛

咁你等N年後出模擬器兼流暢玩到時先玩呢隻Zelda啦
到時你可以玩Rom唔駛支持正版慳到盡

你咁樣一針見血小心佢追住你黎咬

到底係我地吹奏老任定有人一味吹奏科技呢？
如果要吹奏科技有PS XB PC大把選擇
買得老任就係要一個另類D既選擇
老任永遠唔會係頂級科技架啦
但我buy老任敢賭其他另類野
紅白機玩聲控(雖然唔多)
VB比現在VR走前廿年(雖然衰咗)
NDS雙mon加觸mon
wii玩體感
wiiu 家用雙mon
switch家用掌機混合
老任係用成代主機去推佢地既諗法
如果單做遊戲商邊可能有既大力量
一味畫面科技我唔會當係金科玉律

屌 好想玩

I7_3770k • 21m
講真
隻game賣四舊幾五舊的確係值既
但為左隻game要食任狗部垃圾主機咁大舊骨就完全唔值囉

佢想玩又唔肯出機
最好叫老任送部機比佢啦
以前有D絕症病人老任都試過送機架
例如絕不買老任機症既病人

Zelda真係冇乜邊隻係唔正
咁多年水準都好高， 迷宮設計， 解迷難度
好多位都設計得好細緻

覆都廢撚事
拿，我就睇死老任既
有本事就過多一兩年返黎bin我c

Switch用Tegra X1處理器
勁過iPad Pro同PS3好多
以手提機或細平板黎講已經好高規格
賣2千幾蚊仲想點
用10 Watt電留下
唔通勁過一部用電多好多又體積大好多既PS4咩
比都同手提機比啦
亦唔會帶部PS4/X1出街玩

以前N64同Gamecube係當時出已係最勁機能既遊戲機

不過講呢D spec野或講Zelda好唔好玩都冇用
有D人只睇牌子黎買野
唔係睇有乜game想玩而出機
眼見過好多人出PSV/PS4時先問game鋪老細有乜game玩
最慘既係見人買PSV時
比個老細質隻賣唔去既麻雀game比佢
唔怪得咁多細game鋪可以撈到依家
就係好多呢D出機唔理有乜game玩既玩家

唔會bin c你
怕你到時都係出左機
依家Switch係歐美賣得好好

我個fd早排話唔會出Switch
最近已話想出機
騎牆既野我真係學唔黎
佢以前又係話唔想買3DS
結果出機同我煲MH煲左好耐

你知唔知由你把口講出黎既野其實冇乜說服力

好過你亂話Zelda多bug

佢話 Zelda lag同埋多 bug

無知真係好得人驚
話人之前都做下 research 呀

嗱公道D
Zelda有D位係有Drop frame既

我發覺同任豚講野好似同耶撚講野一樣
見過條片開個寶箱都彈左出game
仲要入極都入唔返隻game
講返部switch
無論硬件定軟件成個半製成品咁樣
掌機唔似掌機，家用機唔似家用機
讚下隻game炸
咁就吹到上任狗神枱
而且隻game仲要部機拖累返轉頭

其實你自己都無玩過隻 game
實機都唔知有無上過手

講野有說服力咩 ?

你唔入教，又點知天主既旨意呢？

你咪唔好玩lor, WFC
理得你任豚定河豚

睇幾段片就走上黎吠幾句話部機廢又game好撚lag(同drop frame係兩個意思)又多bug
同d唔打機既人或者港女話"打機有咩好打 都唔知玩咩既"有咩分別
自己無source柒完又要搵其他野講 好撚低質
定係平時都係youtube gamer睇片當打左d人? 係既話唔使哂口水

Source自己搵啦
你班友吹到部新機上天咪又係冇source
部機連個手制都可以接收差
話係bug比面你班任狗啦
仲要用膠screen比個dock刮花
D制個擺位又唔係好
樣樣野都係兩頭唔同岸
好似連待機d電都倒水

我真人咪 source 囉
洗乜好似你咁上網睇資料

可能我好彩啦
你以上講既全部情況我都無事
個 moon 花唔花就睇用家既姐

待機d電都倒水
聽都未聽過

機有bug同game有bug係兩回事黎

係兩邊都有呀
不過主機個d係咪bug就有保留啦

除左洗地俠之外, 好似都無乜任豚吹到部新機上天,最多覺得佢idea好.同埋Zelda值唔值依個分你玩過先評論

岩呀
上網d料全部都係無中生有，毫無根據，吹水作故仔

YouTube d片都係電腦特技黎

Btw,你又知我冇上過手？

game邊度有多bug

我冇話隻game差啊
我由頭到尾都只係話2017年既任天堂係遊戲軟件公司

我話係部新主機之下隻game係多bug wo
或者我用詞唔夠準
唔應該用bug
咁用返問題囉
唔只bug咁簡單啦